台美破獲中共駭客組織 FBI：台灣是可信任夥伴

新唐人亞太台 2020 年 09 月 18 日訊】美國司法部16日宣布起訴五名中共駭客，台灣也有企業受害。台灣調查局表示，五月份調查台灣能源公司被駭客攻擊案，發現駭客的雲端主機設在美國加州，調查局隨即提供相關資料給美方，台美合作破案。調查局長說，希望作為合作打擊跨境犯罪的典範。美方FBI駐台代表表示，面對跨國網路犯罪，需要與可信任的夥伴合作，台灣是其中之一。

原來之前單嘢，係台灣幫手發現

taiwan no. 1

想搞鳩唐鳳地頭

唐鳳本身就係hacker